假設日本解封 來回都唔洗隔離14日 你會去嗎?

去到日本唔洗隔離
返黎又唔洗隔離
你敢去嗎?

去
唔去

唔會
希望日本制裁香港人
香港人只配去中國旅行

你都on9
你自己死返大陸喇

當然第一時間狗衝

香港咪中國一部分
乜料

7

我1月-7月 飛過 Japan monkey Thai kangaroo 都無事
我覺得個人做好衛生差好多
飛機上 好多濕尻咳到肺炎一樣
我鄧啲空中服務員慘啲
要招呼佢地

不過想去台灣多啲

入境日本隔離14日，即刻去
進入香港要隔離14日，唔去

ching搞咩去咁多地方

on9問題
完全無討論空間

廢青onJJ
On9原因啦

有

你上大陸過關個個叫中國邊檢喎
中國既A區去B區要過國際邊防檢查?

我懷疑香港永遠都唔會解封
同永續限聚令一鳩樣
好多香港人無諗過 長期無法出國旅行

返來要隔離14日 即係要請20日假 等於收左9成人皮
出去旅行的人大減
等於好聽少少的出境管制

人數大減 仲方便佢地依家派人係機場捉青年，手足